如果你有一個好難放低既人仲會唔會開始另一段關係？

到底點先叫做放低左？假如覺得自己以後都未必可以放低嗰個人，諗起佢都係會唔開心會喊。但係已經無辦法翻轉頭，佢一定唔會再翻嚟。你會選擇一直自己一個，定係嘗試開始一段新既感情？

我都係，但我會揀嘗試，但又唔係隨便開始。會睇定啲，同人傾耐啲先。俾個機會自己幸福啦。

新既感情

搵我做你sp囉。簡單

情況同樓主一樣
前排都係度煩呢個問題
不過最近諗通了
想問下樓主同嗰個好難放低嘅人斷聯/分手咗幾耐啊？

原因係咩呀？

但我好驚有時係自己呃自己。
唔想一齊左之後又一直諗住另一個已經離開既人，驚傷害左佢。

咁你最後選擇點做？
都差唔多一年半喇，中間我有試過搵翻佢，但係佢唔理我。

啊你同我嘅情況好似啊
其實新既嗰個人係好好的
但可能之前真係太愛喇 所以好似點都放唔低
一諗翻起仲係覺得好遺憾好不甘
好似就算遇到邊個都無辦法搵翻嗰種感覺
可能係有好感係鍾意但稱唔上係愛
唔知道如果唔夠鍾意係咪可以維持到段關係
好怕一齊之後又力不從心咁

其實真係唔可以怕咁多
如果怕 永遠都行唔出來
如果可以 我都想同上一個一齊
但問題係我地已經錯過咗啦
現實逼緊我地往前走

我追左你之前既post
有無興趣私chat呀？

乖。唔好考慮

你比tg我啦

俾個機會我地大家。試下